【打狗棒法】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCCXXIV

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

樓主好波

雲加

打熱狗

搶口

而家唔串唔通同熱狗全家拜山先串？
黃洋達同英國熱狗一齊死啦

痴撚線係電視度咁

齊來食熱狗

不甘又贏

終於有大戰係早場

輸完波上連登努屌完一兩個球員出氣
再恥笑下愛狗就訓教
個時間啱啱好

今晚食熱狗

mmc真係好撚正

好想佢做我老婆

咁雜食

Mmc好撚正啵
有智慧做6c 個樣又唔差 做老婆啱哂

一街都係

咁既樣都唔差你食開屎？

介紹d比禾ok?

我叫你柒頭熱

有個熱字都係垃圾

問 MK

我問你老母啊

留名睇比甸恩吹死

St. Tottenham day

St Totteringham's Day

取消左兩年了

今日係北倫敦最黑暗一日

20號原來盃賽又要打狗

中斷18連不敗

雙殺

計埋次循環 三殺

打完熱打曼聯 幫daddy起機

Daddy 後上奪冠100%

曼城無頭2。。。

Sorry

艾馬利：普捷天奴是世界最佳教練之一

阿仙奴即將在英超惡鬥熱刺，艾馬利賽前送高帽，大讚普捷天奴是世界最佳教練之一。

艾馬利欣賞普捷天奴培育球員的耐性，看到他將球員培養成世界級好手，令他非常欣賞。

艾馬利說其實普捷天奴已經是世界最佳教練之一，儘管他仍然未有錦標到手：「普捷天奴是最佳教練之一，他可以和哥迪奧拿及施蒙尼相比。他在熱刺過得很快樂，因為他的工作得到別人尊重，英超所有同行都敬重他。」()

咁嘅樣都叫差？

倫敦打比數據 - 主帥對碰

艾馬利大戰普捷天奴，對上一次對決要數到2012年4月的西甲，艾馬利帶領華倫西亞遇上普捷天奴領軍的愛斯賓奴。那時候，普捷天奴獲勝。

不過，2010年1月到2011年12月的西甲比賽，艾馬利3次主場作賽全勝普帥。

事隔多年，大家領軍的方式都進化了。這只是一些參考的數據。縱使阿仙奴18場不敗，但熱刺先後斬殺車路士及國際米蘭，氣勢強勁難擋。今晚惡戰難免。作為球迷，唯有繼續聲援為愛隊打氣。

傑出阿仙奴 Excellent Arsenal

廢陶真係好撚on9

真係好撚正

麻麻地真係

帶定頭盔

和plz

想奶

熱狗贏緊

如果熱刺大炒阿 可唔可以換返yaya

好撚緊張牙

100%波

廢土

你真係食屎狗黎

咩事？

屌你老屎！一拳打撚死你！

完美示範咩係走住黎屌

憑你？

廢土真係冇改錯名
一路走來 始終唔得

好撚肉酸
佢直接屌鳩牙澤屌你咪屌你，屌你唔起？
咁樣仲型棍

個種詭辯既水平低到 中學生嘈交分分鐘仲好過佢

真係怕阿澤會打鳩佢 要捕鳩廢陶有幾難姐

牙剷都勁過佢

鏟蛇都叫政府運轉既一粒齒輪 牙土頂盡係鏽漬

我中一第一年打debate好過佢

Ar post is dead

原來今日係打吡日

屌個人呢

艾美利：熱刺好過阿仙奴

【體育】陣前對決最忌欠信心，阿仙奴領隊艾美利於周日北倫敦打吡大戰熱刺前，卻自認球隊是較差的一方。

阿仙奴於英超排第5位，3分落後第3位的熱刺，艾美利（Unai Emery）表示：「現在，熱刺於聯賽榜比我們好，去年也比我們好，但在歷史上，阿仙奴於其他時間都比他們優勝。」

艾美利曾於西甲多次跟熱刺主帥普捷天奴對戰，取得4勝2和1負的成績，他就大讚對方：「他麾下球隊的架構很清晰，亦交出表現，值得擁有最佳主帥的生涯，像哥迪奧拿、施蒙尼那樣。」

北倫敦打吡屬於球壇上氣氛最熾熱的同市內戰之一，艾美利自言經驗十足：「西維爾打吡也是非常熱情，我出戰過不同的打吡，如皇家蘇斯達對畢爾包、莫斯科中央陸軍對莫斯科斯巴達、巴黎聖日耳門對馬賽。我將於英格蘭初嚐打吡滋味，相信也是一樣熱情。」

圖片來源 : ©AFP

愛蛇

Ozil - The players who taught me about the derby

Mesut Ozil knows all about the unique nature of the north London derby.

Our playmaker played a starring role when Tottenham visited Emirates Stadium last season, as we secured 2-0 victory over our rivals.

Now, just over 12 months on he's looking for more of the same - but Ozil can still remember who first stressed the importance of this fixture following his arrival at the club in 2013.

"It was the German guys, Per Mertesacker and Lukas Podolski, who really told me about it in my first year," Ozil told the official matchday programme. "Before I signed, I didn’t realise how big the derby was. But I remember the first time I played against them, you could sense the feeling in the days before the game.

"You’re not nervous about it, but you’re really excited, especially when the game is at the Emirates. Lukas and Per helped me a lot.

"Derbies are always special. You’ll have loads of friends and family wanting to come and watch it. As a player, you’re excited.

"It’s our job on the pitch to give everything to be successful, but as a player, these are the games you really get excited for. It’s always a tough game against Tottenham.

"They give everything against us, as we do against them. They have a good team, with good players, but the fans want us to be successful against them and we are determined to do that. If we do what the coach says, we can win today."

屌你老味愛狗大戰前咁樣損軍心

冇講錯

呢單野咩料？爆嗰個位條友仲有冇得剩?

呢隻臭雞就算啦
比熊仔頭不了就出黎周圍賣

gay test

厲害了 我的國

講個笑話俾大家聽
港超球證

陣呢

車狗躝

2205先開波wor...

選村長都DQ

尋晚愛蛇WhatsApp 問左我意思，應該點排陣好
我就同佢講用呢個陣，佢話都唔錯

Lacazette
Auba Ozil MK
Xhaka Torreira
Kola Papa Mustafi Bellerin
Leno

呢個政府而家擺明打橫行
是撚但啦，呢個香港無撚得救

今晚點都要贏呀

香港無大亂則無大治
追求萬世繁華根本不切實際
全世界既政治都係一樣

一輸就差頭4 4分 穩歐霸

唔講喇，陣間老婆清又話我錯出黎bin9我

其實而家先12月，傳統爭4個時間未到

踢左13輪我廠已經有27分
只需要餘下25輪羊晒就能夠後上奪冠

未湊完女啊，養兒一百歲，長憂九十九，
2117年先出黎啦

輸呢場之後周中輸埋對 19000
落後頭 4 7 分

樂觀sir 留返d分輸好d喎清

專心歐霸！

係，禾呢d辣殺乜刀吾sick

岩岩先食飽睇唔到我轟入波

快到

今晚然波上第三

我廠主場

豬5:4

張伯斯遠射

chambers 踢到咁前

張伯斯下季做唐莉娜後備

【體育】今個球季曼聯成績不如理想，更有可能內憂外患齊至，有說隊中大將保羅普巴在更衣室與摩連奴互吼，情況似已不受控制。

周末曼聯再次在聯賽失分而回，以2:2的比數僅和修咸頓。根據英國小報《Daily Record》的消息，指完場之後摩連奴於更衣室斥責保羅普巴（Paul Pogba），指他是隊中的病毒，其低迷表現是對球迷及球隊的不尊重。

《Daily Record》報道指普巴不忿摩連奴的指責，在隊友面前大反擊：「你不是落場比賽的人，亦不尊重球員，不尊重球迷，抹殺身邊誠實忠厚的人，破壞他們的意志。」

普巴與摩連奴的不和傳聞已不是新鮮事，這位曼聯主帥在季初就曾「罷免」普巴副隊長的職務，而今仗和波之後他亦劍指整個曼聯中場線，認為中場的失波與缺乏連繫是表現欠佳的主因，似是暗諷比賽中多番大意失落控球權的普巴。

防中

空晒咁多時間諗都射唔靚

如果你作為球隊主教練，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的球隊不斷前進，你就是球隊領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，球隊有太多超級球星他們踢球都是以我為主，更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是主教練。

仲未賣先算

上季開始想賣,賣唔出

車路士又贏

基佬踢得好急

【星球人】莫拉踢走黑暗：無怨艾美利

【體育】熱刺中場盧卡斯莫拉拒絕批評阿仙奴領隊艾美利，在執教巴黎聖日耳門期間沒有重用他。

盧卡斯莫拉（Lucas Moura）今季在熱刺一隊表現出色，於英超上陣12場入4球，代表作是季初球隊大勝曼聯3:0之役梅開二度，他之前曾透露效力巴黎聖日耳門跟隨時任教練艾美利時，過了事業最差的7個月，如今阿仙奴與熱刺將於周日硬撼，意味兩人將首度在北倫敦打吡相遇。盧卡斯莫拉堅稱，儘管他倆之前有磨擦，但他仍十分尊重這位阿仙奴新帥。

「我需要尊重教練的決定。」這位巴西戰將說。「我知道這是很困難，因為他需要選擇11名球員參賽。我不喜歡向後看。我喜歡向前看，期待我能做些甚麼，我能贏得甚麼。我沒有反對艾美利，我尊重他。他是一位非常優秀的教練。」

「我會嘗試展現給他我值得在大賽上陣，展現出我享受生活，因為我喜歡踢足球。我已忘記了我在PSG最後的5、6個月，我寧願想想我在這裡的4年會非常開心，贏很多獎盃。去年是學習和成長，現在我認為我是一個更有經驗、更強的球員。」莫拉正面看不快過去，展望未來。

阿仙奴VS熱刺
Now621台02/12 22:05直播

圖片來源 : ©AFP

finishing 繼續係住烏最弱一環

Koscielny says in programme that he's likely to play for U21s against Portsmouth in Checkatrade Trophy next week.

一球姐，仲有得追

唔係續左約咩

續完先借去富咸
應該唔想賣

萬金油 中堅防中右閘

希望雲爺爺識用

加埋叔呢個萬金油二號
中後場後備冇問題了

黑b 前鋒翼同閘

no sign of mesut ozil arrive

奧燒得罪愛蛇所以長雪

No Mesut Özil for Arsenal today [Sky]

屌牙無奧燒

掟手套

又係睇MK扭失波

屌你又冇臭燒，愛狗真係鬼

Dnlm, FPL放返佢先

#Arsenal XI v #THFC: Leno, Bellerin, Sokratis, Holding, Mustafi, Kolasinac, Xhaka, Iwobi, Torreira, Mkhitaryan, Aubameyang

仲出mk 個態差撚到

Mk

Rumour is #afc are playing back three today with no Mesut Ozil in the starting line-up.

話撚咗你
傻西先放 ozil
9.0 有幾何有入波 / 助攻

又冇燒 反愛了

🚨 TEAM NEWS IN 🚨

Here's how we line up for #ARSTOT

又3中堅

真係 3 中堅

#THFC XI v #Arsenal: Lloris, Aurier, Vertonghen, Foyth, Davies, Dier, Alli, Sissoko, Eriksen, Son, Kane

我燒

狂牛碎金鐘

3 中堅真係純粹係為咗就果條垃圾 kolasinac

愛蛇玩3中堅玩上癮

奧燒阿狗叻准牙

好彩放撚左馬斯亞入柏度

真

冇艾達韋列達

拿卡奧燒得罪左愛SIR?

唔係真係咁攪笑嘛

三中堅

多個人幫佢包下位
佢對住泡菜仔真係比人撚到跪係度都似

點解愛sir係咁玩3中堅既

留名俾人456

拿卡有後備都還好
奧燒連續3場冇出現過

今年 vertonghen 好似踢得好過 alderweireld

Bench都無
Ozil又射波?

燒係咩事 傷咗定準備走人

ozil 係傷定點
佢點會差得過mk

為左解放佢既攻力要放多個中堅
我轟都唔洗為左就阿朗素踢3中堅啦

奧燒又無咩事

ozil sub 都冇嘅話應該係傷唔係戰術?

啱啱續完約就走

諗起上年，上半場守到0:0, 下半場son一由左邊調去右邊撚夢遺之後就即刻入到波

back spasm for ozil

ozil 去左邊

gunnerblog @gunnerblog
There were rumours last night that Ozil hadn’t trained yesterday after learning he wouldn’t start this weekend. You have to wonder.

又唔出OZIL
係時候反愛蛇.

1

Team News唔見有講佢傷喎
好少會唔講傷情

Charles Watts @charles_watts

Back spasm again for Ozil, according to Arsenal.

估計應該係 ozil 傷
laca 啱啱傷癒
焗住踢 3 中堅順便幫下 kolasinac

燒咩事 交待都冇

Wtf 無ozil on撚9?

愛狗我屌你老母

燒

三中堅同埋無拿燒

應該係預前場hold唔到波
純玩防反

反了反了
要賣

奧燒係咪傾緊轉會

上場衰到咁都仲出呢個陣
傻撚左呀？

愛sir 搞唔掂

SSN 話係 back spasm
大賽射波之鬼

冇燒既

垃圾愛蛇

陰D陰D 反9哂爺爺D 愛將

又係大戰先黎傷

今季唔差都轉會？
咁上季咁差反而肯續約咁奇

燒又傷背脊

仆街mk係咪幫愛sir含完撚
上場踢到咁撚樣仲有得踢

無燒都算，無拿卡係咩玩法
仲要出無態到仆街既mk

Charles Watts @charles_watts
Back spasm again for Ozil, according to Arsenal.
佢個背脊係咪根治唔到
成日傷

兩三年前已經開始話He plays when he wants

愛狗同肥普好似係fd

個人冇腰骨係咁

等Mk bin撚死你地班仆街

拿卡岩岩傷好無計
唔好搏

爺爺寵到佢咁

呢場都冇咩希望
all in 周中對 19000 好過

講乜鳩, 三中堅打防反你識條鐵

bin得死我就好
睇隊波出垃圾好過癮咩

⚠️ We're without @MesutOzil1088 today - he misses #ARSTOT after suffering a back spasm in training

Arsenal FC @Arsenal
⚠️ We're without @MesutOzil1088 today - he misses #ARSTOT after suffering a back spasm in training

等睇5後衛之鬼 - Kola 懲罰你地呢班無知既阿迷

算啦 就憑佢上幾場嘅表現真係得啖笑

出藍斯都可能好過mk

成日sick leave搵鬼信

要藍斯踢攻中都係鳩架喇
不過英人打熱狗係有一手

講真我明點解唔出燒喎，
唔講係咪仲係未好返哂先，
熱狗MMA ball，你想下半季見唔到佢？

其實真係出 ramshit 好過 mk 啦
ramshit 對熱狗入過靚波

Unai Emery can become only the third of the last 10 Arsenal managers, including caretakers, to win his first north London derby in the league, after Don Howe, in 1983, and Arsene Wenger, in 1996.

差唔多
而家愛SIR擺明唔會再擺藍斯做一隊正選，佢嘅定位係輪換球員

今晚預言最少一個入球關我事

信MK死得啦

對面入球？

輸波

藍斯加美羊

前場斷撚晒啦

傷咗梗係唔出
反正 ozil 呢類 MMA 大賽都冇咩表現

連傑比斯都入到熱狗波就知英人撚狗係勁d

比人入？

等睇助攻

又出mk，上場踢到碌撚咁

起碼1a啦

跟住完封son

出MK唔會斷咩
咪一撚樣

又諗住燈到有表現

上場有手足唔信我先走左去跳軌

連爆幾下比隻泡狗入波

助攻對家？

📊Tottenham are on their best run of league London derby wins (7) since Oct 1950 - Aug 1951. The last side to win 8 in a row was Chelsea in 2005-06

Mauricio Pochettino has managed five away league matches against Arsenal without winning, the worst run he has had against any opponent, in England or Spain.

講真，信kola 啦

打三中堅

今晚等我用表現說服大家, 德甲最佳十一人係名符其實

咁係咪MMA就唔應該出燒，咁不如放走佢

鏟撚死son同kane ok?

三中堅都冇咩問題 搵大隻佬打閘死得快

Yes, own goal

講真擔心我不如擔心mk, 條友好似踢緊英冠咁

你轉左會入黎做咩, 內奸

佢一時時,踢到15分鐘好波都夠做

又冇我燒

預言 今晚我有xhakaboommmm

Mk最多咪入唔到波，你會搞到失波

燒打過幾次熱都冇事啦 現家前場得佢有料

今晚就等愛蛇斷咗熱狗個form

ok

可以買熱狗了

又係呢種on9既論調

用藍斯貼身膏藥痴住拳王仲好

張伯斯又一球機會

你d身後波柒到仆街

等睇son ali插你屎忽

張伯斯 沙加二世

之前會有 10-15 分鐘上電時間
突然間變咗一線攻中表現
之後又變返中游料

仲估佢第一次打咩，佢就算衰極都好過依家嘅mk

Chambers好勇武

藍斯會踢得前過auba

啲遠射

收嗲啦
進攻型後衛係咁
有條友補位會好好多

好似Marcos Alonso咁

大家可以繼續欣賞坦克比人過左之後踱步回防+眼神防守

諗起就想射

燒得罪左愛sir?

背傷又發作, 叫撚左佢用愛膚堅

做梗戰犯啦

背傷

同佢地球場互插

迷愛第一人林狗上水

一兩場突然10-15分鐘:
帶波中路狂爆(唔甩)
同比狗淫賤overlap
神級遠射

希望今場有

Mattias Karén @MattiasKaren

Once again, the match programme’s main player interview aged rather quickly.

xhaka 入波 + 唔派膠嘅話暫時唔反沙

信得過隊友，廢時走上走落曬氣姐
坦克本身已經唔多氣

咁你反硬了

拿卡大賽廢到嘔

如果去得返打利狗個場既水準真係J死人

大家對我咁冇信心

輸了

張伯斯

咁咪反
想大戰林狗 mk 仔了

雲加叫佢踢右翼係有原因

你咪算好, 你睇我講兩句就比d手足話own goal

Mk
上場柒到咁都仲正選

傳得好靚

點睇你今場表現

想睇u撚mk了

chambers 咁撚勁
之後最後一腳...

戰條撚咩你
未撚開波你都已經輸左啦

我講兩句你夠話我轉左會收嗲，仲要我轉埋名先好入返黎添啦

正選出Ozil上半場咪又係一樣
咁點解唔後備上

冇睇

周身刀無張利

因為連後備都冇

講真你唔係進攻都仲有少少能力
我真係寧願睇贊仔

搞清楚, 我無叫你轉名
我話你轉左會姐

死車狗我屌你老母

mola達

莫拉達

奧燒打機打到背傷？

chambers 好似越踢越有

張伯斯d長傳垃圾到
次次可以交比隔離都唔交,咁急做乜

morata

臭燒明明ig有出post有份練波又illness?

細梅接班人
咁9 鍾意長傳

話時話豬 sir 會唔會今季到最後聯賽入波少過 welbeck

愛蛇玩緊批鬥

張伯斯 防中新電兔？

之前邊個問幾時改名呀 洗唔洗考古搵返出黎？

奧燒又射波

比佢踢足全場好過見到莫拉達啦

唔出拿卡

今晚諗住贏幾多球 ？

留意到普狗又唔睇

佢睇先係新聞

練波嗰陣背傷復發

456都走唔甩啦

岩啊，咁大家屌咩先
純粹因為佢又放假袋人工，你地做到隻狗咁都買唔起樓？

阿凶多吉少
又打有前無後既343

阿仙奴同熱刺平手盤
all in 熱刺上樓了

愛狗贏唔到就即刻lan

要避走新界西了

我放假都袋人工嫁

已經打到厭左 依家抛一句就成棚人咬沙卡

今場都算 對獌冇燒真係好易老鼠拉龜

屌你老母愛狗
Ozil bench 都無

All in 左熱狗

約左agent聽日睇樓

有錢人又出嚟撚我哋了...

然硬的波
準備食住譚仔睇打比

captain Xhaka

dnlm

如無意外浩鼎應該取代xhaka做今季全勤王

...

過埋今場愛狗可以躝

一個後備翼位都無

Holding頭5場英超都冇出
Xhaka真係場場都有出

愛sir哪兒來的自信 3df?

垃圾到

車又贏

保守估計輸0:3

2:0

加傷多兩件

客其他

XHAKA 做隊長 戰績未輸過

和都開香穦

3後衛迎熱狗

燒又做乜撚

彈彈波

兩邊實俾熱狗打爆

投降唔踢啦

Mike Dean has officiated six north London derbies with Arsenal winning three, Spurs one and there being two draws.

Arsenal v Spurs and Liverpool v Everton are the fixtures with the joint-most draws in Premier League history - 21 each.

冇前四了

25

上場呢個陣仲唔夠垃圾咩 仲黎多場?

愛狗躝

Ozil又咩事呀

美羊呢排廢到on9 仲有得踢

Only five players have scored more goals against Arsenal in the Premier League than Harry Kane (7) - Sheringham (8), Drogba (8), Crouch (9), Fowler (10) and Rooney (12)

早兩日食飯咪講撚左遲早都係會放佢

出左陣 阿狗啲飛回到仆街

玩完了唉

入到波 吹佢唔漲
但全場好似打少個咁

咁高人工除咗支超邊有人接手呀
硬食架啦
希望佢踢好啲

但佢今次岩岩傷癒/未好哂，博黎做咩

屌 咩閪陣

就放佢去支超，土狗同支犬咁熟

愛狗仆街死了

真係斷腳架...

老燒真係好叻 次次大戰就傷 唔洗比人當戰犯

羊咁廢正選 拿卡唔出

仆街又閪陣無OZIL 無拿卡
上場依個陣廢到仆街，靠愛SIR 強運先嬴到
MK 好生生性性，上場廢到無腳好波

拿卡岩岩傷好

愛狗幾時死

雲爺爺

買咗幾舊水熱狗贏
聽日可以食米芝蓮星級嘅 omakase 壽司喇

然到熱狗我去旺角裸跑牙

Mesut Özil misses today’s match against Tottenham with a back spasm injury. #afc

幾時賣

There were rumours last night that Ozil hadn’t trained yesterday after learning he wouldn’t start this weekend.

出我藍打右邊好過啦

熱狗輕鬆3分

成日傷既核心已經唔洗要

巴打有無link

你唔買都可以食

阿狗曹星如

同求

一早估到郁完藍斯就會郁奧燒

真，好過踢3中堅
上場上半場運個波上去都有難度

謝

希望條中場生生性性

一陣你班友屌果班燈到全部上身踢到曉飛都似

西波到呢唉 456硬

咁既陣都贏到偷笑啦

打343 難啲正選出拿卡 佢習慣drop back 唔係企最前 攻嗰陣禁區好易冇人接應

準備睇左路大爆炸

點解買咁少 我all in了

愛蛇大勝吧

all in埋啲頭髮
可能變返好濃密

343

點解又冇ozil

傷牙

射波

又扮睇波

頂你又癲恩

屌你愛SIR，無奧燒？

咪 All in 左...

Mike Dean has officiated six north London derbies with Arsenal winning three, Spurs one and there being two draws.

唉，無臭燒，仆得街

對面出科夫讓賽貢好

癲恩吹熱 諗唔到阿狗有咩理由唔輸

好撚驚傾同SON

Sopcast d link濛到

有dean ，已all in 熱

頭先入咗隔離睇 人地又係話對中堅俾人456 all in和其它

睇緊了
會劇透大家

巧驚驚牙

Where is 燒山？

Lm

比熱狗撚狗咁撚 又打呢個陣

1-0 Henry

半場先上黎

1-0 ozil

DEAN 是無菇的

第日可唔可以352
拿羊雙箭

1:1 bale

艾美利笑笑口

食熱狗

放條now link益下手足啦

收左錢

2:1 wenger

愛sir祈禱唔好輸太多

愛狗咪又係同老野一樣坐係度

mk 係咪上電

漏俾伊禾比仲好

要不是癲恩，應該熱All Win

做咩啲留言貢多負皮

Mk ok ga

反mk又輸！

Trust mk la diu

加油

Granit Xhaka makes his 100th Arsenal start. Leno, Sokratis, Holding and Torreira make North London derby debuts

Pierre-Emerick Aubameyang scored in 6 of his 9 Ruhr derby apps for Borussia Dortmund v Schalke. He has scored with his last 8 shots on target in PL

Ok

邊個又玩負皮牙屌你老味

反燒又贏

賤種熱搞事

乜熱狗多左件幻幻上位

mk我屌你老母
踢好啲唔該

熱狗做乜甩轆

對面個力架比我地個力架輕鬆過左

有野慶祝=gg

2和b勁撚到

2&b 靚轉身

2NB

原來係Mike dean做球證

kola係咪唔撚識睇人黎傳中

點解會咁出架

禁住熱狗屌

唔錯 ok ga

kxxxxx成季有無出過一腳好波

無

普狗睇波

咁勁嘅

點解人地唔出查比牙出件力架?

t11好狼

開波逼咁緊

冇燒?

正

托仔搞ali
想提早出場

做乜撚

托囝

愛sir 真係好樣衰

踢鳩佢啱喇

mk唔錯

唔記得轉ac

阿拖

Now個講波佬都on9

坦克做乜鳩

IWOBI又射人 DLLM

kola

Kola點解踢波咁論盡

坦克好撚7

坦克

kola真係冇撚用

左路搞笑

屌你mma 熱狗

on9講波佬，iwobi排前過黑b啦

k31做乜撚嘢

拖囝越踢越勁

托真係重心球員

T11又搶到

我夢傷完未

坦狗

kxxxxxxxx 咁撚獨食做乜

忍咗條痙攣仔好耐

左路兩個想點撚樣呀

大隻佬波都唔識出 屌

成班上哂電咁，好不安

對面隻猩猩做乜屌自己友

12m

呢D gum屌要快D入到波, 唔係就仆街

12碼

十二碼？

坦狗廢撚到

痙攣

mike dean

Mma黎了

Kxxxxx 後腳都唔識

aurier屌鳩個新仔 嚇撚死佢咪仲死

抵啦垃圾熱狗

Dean好波

1:0 牙羊

auba

DLS 又劇透 =.=

打排球咩

1：0
btw癲恩都俾12碼

湯根做乜

Auba

Goal

奧巴

AUBAAAAAAA

12m???
mike dean???

原來又係dean

牙羊又入波

pierre

屌我未熱好身姐，一陣就有表現

十二碼

迷 mike dean

12m!!!!

抵啦睇link 狗

羊

牙癲好波

湯根

愛蛇d霸氣

史高斯上身

Oppa

Dean

XHAKA 功勞 太勁了

甸恩竟然會判12碼比阿狗

好似享利

愛蛇又負碌

愛羊

有運！

半場和？

繼續上

話左25 jai

Yes 慶祝果下靚

愛蛇好運到

屠熱狗

打排球

逼得好痴線

收嗲啦

1比0

吊牙 垃圾阿狗

湯根啲垃圾早幾年好在無買到

Ggggoooaaalllll

XHAKA 瞄住隻手黎斬
準到

準備睇mma了

個波都射得幾柒下

快啲買熱下隊柒頭

係前足

以後唔屌牙mike了

愛蛇又然

駁唔到

愛蛇d強運真係

貢都吹奏到

托仔好癲 成場飛

熱狗竟然比我地迫到係咁交失

熱狗4隻都係腳點會handball

正想講

唔只打MMA 仲打埋排球

打排球咁 痴線

成個王一梅咁撚樣

呢d運都有

熱狗真係以為自己有四隻腳咩

jm9條隊長帶係彩虹色

羊個串樣

掂

平安鐘…

打排球抵撚死啦

佢唔似係睇到個龍門想飛另一邊而咁射

今季牙犬拎到前四佢入硬toty
btw然波就上返前四

韓國仔

Shot on target 9
Scored 9

蘭奴

Support lgbt

rainbow laces

係時候還DEAN一個清白

Holding熱血

Leno

dean係咪軌來，定係艾堅遜先係

美羊神射手

阿狗有料

iwobi

son真係幾勁

iwobi 又咁樣甩

發緊夢 ？阿狗迫搶熱狗

屌你iwobi又腦短路

係Mike dean手上拎12m寧舍爽

屌美羊

牙羊差d

如果係雲加應該無12m

E和比

其實球波細梅個頭到晒唔手球都大機會入

養和

入唔到

禾比真係弱智...

星期日射手

不協調

2&b笑死

做咩呀禾b
射啦屌你

和b

唉屌

小兒痲痺又黎料

Kola

呢隊真係阿狗

嘩快撚到

靚組織黎嫁
爭啲
加油
炒鳩班熱狗

IWOBI你係咪弱智架

小兒麻痺腳 2nb

假腳推左邊射啦

屌你小兒麻痺就咪撚扭咁多啦

呢件力架都有人吹奏

笑撚到我

禾b真係以為自己係球王

小兒麻痺式插花

和比就係差呢d要簡單既波

2禾b又小兒麻痹

C朗.GIF

Iwobi

直接射啦 屌你插花

之前愛蛇唔係專登同IWOBI 練果隻插完花射波.

屌你都唔撚用既.

痙攣b

尼日利亞美斯

2和b係唔係發羊吊

2&b

禾b妹完未

羊問題啦

iwobi 輕鬆插花

禾比 射波都無力 入鬼到咩

養和比小兒麻痺

愛daddy 屌爆佢啦

班閪仔食左春藥牙 甘撚勁既今場

2禾B啲插花真係好癲

屌羊tap-in呢？

2&B呢啲料都正選

2&b小兒麻痹

英冠正選

呢d 波 拿卡入左啦

牙托屈到

mk有落場?

拖仔係咁叫比爾連企位

今日左羊中拿大炒緊了

咁後點射呀

好似你玩完ci咁

禾B

已決定今場贏熱狗
聽日就印波衫

幫佢包位

🤭入撚到咩
比佢實控一下係到妹

華湯根

愛蛇精神好繃緊

laca 根本冇意識搶點

愛蛇個343好似勁過yaya果個

一月可否清件黑柴垃圾

佢傳完企左係到 唔係大問題 但跟入去幫手會好D

Papa又一球

愛蛇型到

其實甸恩只係唔鍾意爺爺

鍾意個助教多啲

阿打得好癲

人地曼曼車幾隻勁翼打後備
我地2＆B場場正選

大家幾多分鐘？

好彩SON拎唔到

係

場場3434

熱狗唔習慣

難得有一場入局快過對面 拿拿臨整多粒

屌你2b 咁都唔入

屌 差啲

2&b 屌你老母

咁都唔入

仆街我個助攻呀

屌 2和b射唔入

差d

禾b差啲

屌

法國日本直播快過 now

屌 禾B差啲

緊係啦
今場真 考牌

力架廢到

兩隊調轉左波衫著？

反坦死全家

XHAKA 勁到

坦克復活！

換我藍啦

呢下靚 殺卡

kolasinac 今日上咗電?

xhaka 妙傳

即射算係咁啦

雙曼利個板凳真心on9

撳住熱黎屌

我坦2個assist冇左 2&b

阿仙奴會唔會太勁

高拿仙納呢幾場越黎越fit

bellerin

快開坦克

其實係 龍門口又多人

屌2nb條撚仔
坦傳到幾撚靚

岩岩xhaka呢下

k31同iwobi夾得幾好

屌那聲熱好身啦嘛

DLLM IWOBI點解咁鐘意射人

佢中龍都還神啦

一打狗就上哂電

半場入返佢456先啦

隊波咩事 勁到

臭燒賣得

應該冇呀 都係遲幾秒

暫時仲禁住對面砌

躝啦小兒麻痺

呢隊真係阿狗黎?

坦克打三中勁到

打狗都唔上電
等幾時先上

佢先似係翼 養和比呢d似塞位

行緊 iwobi 舊路
會員太 on9 影響球員觀感

原來mk剪咗頭髮
唔怪得勁咗啦

offside 蘭奴都救到
勁到

隊波 屈撚到,,,,,迷愛了

有冇人同我一樣好不安

愛美麗同個助教係場邊好肉緊

說好的下半場發力呢
上半場就禁住班死熱狗屌

如果爺爺教 一早456了

打閘太慢 打翼仲有威脅

季尾爭四

2和b真係垃撚圾，係咁浪漫機會

通常打得好入唔到第2球就收得皮

久攻不下

驚反cup柒返轉頭

比狗瀟灑到

坦克比比大解放
兩個都係翼衛既材料

唔好拎我同禾b呢啲神比

薩卡又望波唔望人

佢攻好好多

陣間kane一嘢追和啦

比比鳥

坦克勁到

牙坦爭氣波

大麻廢到

坦克包到波

咁多自信假阿

型撚到

Laca個樣咁灰

次次完場又會相反

比比烏撚狗

Kola！

比坦今日

拿卡:我想踢波

有冇電話lin??
係街

比狗本身好似翼鋒黎 爺爺鳩改

羊原來係星字頭

真 9成半場俾人cup

兒子

搏唔到

坦快到

迷坦了

拿子

半和啦一睇就知

Leno！

呢句講出嚟人唔笑狗都吠啦

屌老孫勁到

leno

俾泡仔撚到

蘭奴無入錯貨

kxxxxxxxxxxxx 今日食左咩藥

Son cls

坦克今日咩事

！！！

勁過DDG

leno 真係好穩

完場捉坦狗去驗尿啦

韓仔好勁

隻泡菜狗咁撚勁既

1 on 1過人好勁

try

桑真係好撚勁

我坦萬歲萬歲萬萬歲

打狗加油呀

韓仔勁到

迫到洛里斯亂9咁黎

LENO又救2球 坦克上力全谷

leno好撚勁

浩囝係愛蛇帶領下進步神速

今日真係成隊都好醒神

記得季初個個話用阿間就夠

呢個網得wo

比狗今日打得好放 完全唔驚人逼

唔理邊隊贏
熱刺入2粒就梗架啦

浩鼎真係穩左

頭套開季個幾場好撚勁

真 依家好有信心

佢踢盃仔牛油手

打親強隊都有料到 冇腳軟

有幾下腳法長傳

痴線坦 狂迫

入多粒未 對面開始上力

入多粒定下驚得唔得

嘩 細梅

Yes 巴翼

大家咁快就忘記佢派膠

坦克係左路好似癲狗咁

人家未出過國姐

走場狗

On9

愛蛇對波勁到

拖+沙好正

捉人個球

KOLA做乜唔撚比

屌 差啲own goal
好彩leno 有啲腳法

high pressure

PAPA

入多粒未 個勢咁好

2禾B做乜鳩

高比勁旦撚到

熱狗好似仲未夠班打英超

泡狗好勁

拖仔

唔止一球啦 支持還支持 唔好捧上天

坦克咁踢法好驚佢下半場無氣

屌你老母dier又mma

趁個勢咁好 拿拿林入多粒啦屌

屌 仆街2和b 決定好撚慢 太慢喇仆街

再係咁逼驚唔驚下半場無力啊

拖仔好似比人踢親

蘭奴而家幾有自信

禾b未上電

son好恐怖 好彩sissoko柒

LENO 咁快打起 後生好難跌態

哩啲真係經驗 唔比你快開

熱狗個閘已經好大隻
都唔夠坦頂

米希依然低迷

Mk射波變鏟人 笑撚死

舉手黨
有冇諗過球證唔吹

禾比咪撚再扭啦好冇

出 mk 不如出燒啦

今季贏過邊隊蛋隊

其實ozil係咪被背傷

比狗右邊長期空哂

強*

以為自己球王

禾b已經唔係第一次打吡 但表現到咁撚緊張放唔開踢

比狗勁左咁多

拖囝又遮到線

拖

禾脾妹下妹下
十足十爺爺咁

整多粒啦

隻死韓狗食屎啦

對面個黑鬼比坦克追住黎屌

拖仔好似gud下gud下咁
係咪傷

Mk真心打柴
下季希望賣得走佢

泡菜球王入波係遲早嘅事

泡菜狗好大威脅

托尼拉叫白簡迪真係無講錯

...有咩 咁大獲

下場

勁到

簡迪係黑拖囝

第一個拿卡換2B先啦

叫簡迪做黑托

1:1

mola mola

簡迪是攻中

屌1：1

唉

車狗嗰件叫黑拖子 搞清楚

打交

MOLA 玩完了

好波，打柒佢老母

藍斯後備都同人嘈

劇本

打撚柒佢啦

屌 劇本

papa好正
茅得嚟唔使食牌

打柒佢啦！

屌 大力臣開罰球好勁

藍斯發揮作用未

熱狗做乜春

對面班食屎狗

打佢老母啦藍斯

死熱狗

打畜生

拿卡打鳩佢

迷藍了

RAMSEY 好波. 打7佢

1比1

拳王ramshit 隻抽

leno做乜9

打柒佢地

正 有火藥味既打比

藍斯下季都唔玩 做野啦